去楊明間鋪頭飲完湯會唔會醉駕？

好擔心